[提提大家] 已封好多站, 要諗點走

劇本預測:
而家已經封咗大部份黨鐵站, 路面又塞, 即係無巴士
11:30 封站中放狗 (結界師lock一lock拖一拖, 但無可能鎖死)
12:00 法例生效, 出TG, 拉人, 圍捕, 跟踪拉

有見多數仲係和非, 人數優勢都唔會打狗, 而且一(才孟)槍, 實散, 我會建議適時要散
因為係長期抗爭, 希望大家保全有用之軀, 日後繼續對抗
如果要留, 要諗定路走, 同埋小心跟踪

要諗啦, 一路打一路愈黎愈多站封咗, 會有好多狗喺入面standby

驅逐共黨, 光復香港
萬事小心

會唔會根本唔走？多區佔領

Tui

自推 1/10

18 區 就係應該去返自己嗰區, 行都行到返屋企嗰隻喎

你唔打狗, 佢出TG你已經要散, 點佔?
大家無交通, 狗有黨鐵

自己區行返自己區,跑幾跑已經返到屋企

係自己果區，有咩事就返屋企

要諗路線, 佢實會搵人跟
唔可以就咁返屋企, 佢會第日上門拉

九巴已陸續停駛
沙田第一城外所有九巴已停

好應該好熟自己區既路

再用反追踪方法
佢跟到幾多 , 幾個一組, 邊個跟就帶佢去暗角召喚

自推2
補充, 心理方面
條例狗叫政府立, 而家立咗, 一定士氣十足, 回應政府, 有幾多捉幾多
除非有心對抗, 唔係要諗定回家路線, 唔好俾人Follow到

有意識就係, 我就係推廣緊呢點意識, 知就當我長氣啦

不過, 都係嗰句, 9成和理非, 點會暗角料理

點解要遍地就係咁解 用最近距離回家

自推3/10

好唔尋常, 黃大仙都無狗, 平時好撚躁, 好大機會匿喺黨鐵入面
大家小心站入面衝出黎
結界師考慮做D野拖延

因住佢扮街坊, 企樓下, 記低咩人出入咩大廈, 事後拉

自推4/10

一區都無狗, 太平靜, 一定有古怪

自推5/10

CWB出青狗

自推6/10

CWB走啦, 唔好留

自推7/10

各位be water

自推8/10

自推9/10

自推10/10

good luck to all